36.8 36.5 36.4

相當嚴厲